共和黨Marco Rubio : 光復香港 , 時代革命 !

push

Thank you for #standwithhongkong

天琦嘅影響力真係

全世界都著

會唔會有一日侵侵拎呢件衫影相

天K

已覆tweet

大家幫手tweet!

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃

地厚天高:

時代革命去左邊? 去左美國囉

2019:

twitter要人呀!!!得百幾個like
笑唔笑死人呀

Thank you sir!!! I want pay tax to America and my children will keep paying tax to America rather then Puppets Cxxxx government.

喂人送多2件，一人一件新啦，你又影我又影咁

有邊個諗到本民前競選口號變到國際間都知，好感觸

係咪個個都拎同一件衫黎影

推

幫手like啦

Twitter 多謝佢
光復香港 時代革命

Sir！

咁撚少like同tweet嘅

天琦當初嘅口號 依家全世界都知道

Rubio 大佬

831

得一件咋

Twitter

1020

佢地點會諗到三年後呢句連行政長官同美國國會都識既口號

去埋人地Twitter la

天琦知道咗會點

其實每次見親同聽親呢句口號
都會諗起天琦

SIR！！！
THIS WAYYYYYY！ ！！

係我地將佢發揚光大!

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

佢地好似好多人都有個件衫咁

Senator

sir

唔好忘記本民前同ray wong
當時新東補選 ray wong做好多嘢

以為p圖

大大力多謝佢

鬼佬知唔知句野係天琦作

like and retweet

去twitter幫手啦

其實free hong kong 中譯做光復香港時代革命都幾夾硬下

其實班鬼佬知唔知中文個意思好大分別

Edward Leung

佢會唔會黎HK

國際戰線要人！

Retweeted

Cls

we connect#b

冇計
英文太長

Twitter係每日必做的任務
禁兩個制都懶
快啲同我retweet哂去！

今日國際新聞關香港或者抵制中國事的有：
Dior (向中國道歉，承認台灣係中國）

Blizzard(共雪禁左美國大學隊賽半年，原因係美國大學隊支持Free Hong Kong)

Dreamwork（動畫畫九段線，畫出大部分的南海係屬於中國，菲律賓嚴重抗議，荷蘭海牙仲裁已經響2016裁定九段線違反聯合國國際公約，所以Dreamwork 奶共奶到洗緊細路腦！）

nba (Lebron James 鬧Morey咩都唔知就亂tweet，大家可以提出任何人都唔應該響普世價值上助紂為虐、自我審查！）

如果你響twitter大海中唔知retweet咩好
twitter 組整左個bot

你入 /task2
就可以搵到以上的新聞

Retweet 加 cm ！

記得每日做！

另外

你入 /task1

就可以見到人權法新聞同議員的tweet

記得多謝埋人啦

仲有一大班義士！

最靚仔Senator Rubio bb

V

從不知天高與地厚 漸學會很多困憂

諗起早排連登仲襯成班前線係出面打生打死既時候，幾十個post 話要轉口號

We connect

sir this way

thank you sir

快去twitter like

Rubio bb

有邊個會諗到呢句口號竟然可以。。。。。

林鄭就算鳩數啦

要XXXL size ?

傻根：「口號空虛、梁天琦正仆街」

孤獨老人永遠活係天琦陰影底下

S

Retweet!!!!

其實唔太關佢事 佢只不過係創造呢句口號
真正將佢發揚光大既 係連登巴打同有份嗌既香港人

老屍會唔會酸到喊

講得好

已tweet

thank you Senator!

retweet!

FULL SENATE

恨上國際舞台恨到出汁，但就偏偏係佢最唔鍾意既人得到國際關注（天琦、之鋒）

又中風！

以為佢講

感謝你

差啲睇左做共產黨

香港陳彥霖 雲南李心草 connect 內地同胞
今日陳彥霖 明日吳傲雪 connect 全港母親

Rubio BB真係出盡力救比中共打壓既人

0負
五毛死撚哂？

仲有班友同陳浩天拗左好耐應該liberate hk唔好free hk

喂美國來客無同你夾好先架咩

免費香港

心諗 :

今期男神

so handsome

好擔心傻根嘅心理健康

Sir this way

Sen. Rubio 真係落心落力關心香港事務

Thank you sir
This way sir

thank you sir
you are the best

nice

Sir Rubio古巴出身，出咗名反共，係反到俾支那口交部點名鬧

型撚到

雙眼凌厲、意志堅定

咁後生就做參議員，講緊過十年分分鐘係佢去選總統

文宣

NBA事件美國果邊印左好多件

靚仔

Rubio

耳仔好長，好聰明

Push

Twitter go

有無人覺得佢真係好撚型

堂堂男子都為之心動

唔係咁講嘅 係佢開咗個勇武抗爭嘅頭 口號背後嘅理念又係佢同佢嘅團隊帶出嚟 佢嘅理念對依家嘅人亦都係有好大影響 仲要坐埋監判刑第二重 如果唔係佢提出嚟 我反而覺得冇咩人會用呢兩句野

一係佢，一係彭斯，我都願了

B

tweet

Senator Rubio好型，內外都係咁型

有冇人知邊到有得買
想整番件

twitter 英美線都無人呀

反共d人真係特別型同慈祥

點解美帝議員可以咁撚型

Super model

支共一世都收買唔到既議員
全方位對付獨裁國家既強硬鷹派
好想佢去選總統
不過2020共和黨9成都係侵侵繼續

去TWITTER多謝人啦香港人

好屌呀！感恩！

好想幫佢含

我諗有嗌緊呢句既香港人可能都唔知呢句口號係佢嗌先 就算知天琦係邊個既 都未必知呢句口號係佢創造 遲終呢句口號當年佢都唔太宣揚 只係間唔中會嗌下咁
但我地大家都知道 呢句口號一定係呢幾個月嚟最振奮人心 最團結到香港人既一句 所以每次遊行都嗌到最撚爆

創造人固然要尊重 但都唔係睇低我地自己咁多位

1020
光復香港，時代革命

入推PUSH爆佢

佢同Hawley同好撚型

都*

係度like唔夠架！
去埋Twitter like 同 retweet la

仲有李東昇